伍公子宣布收皮？

仲諗住叫吳錫進

部分連登仔近來好嬲我，不停狙擊我。

如果我講其他話題，大家又會質疑我係咪公關技倆。

質疑我係咪要用黃色，用香港危機分散大家注意力，保護自己。

我嘅朋友又會好擔心我，為我感到不值。

我話我唔介意，大家又會覺得我故作堅強。

我想問大家知唔知，點解網民宜家會攻擊我？

因為大家都只係想我感覺到佢哋嘅痛苦。

可能我批評過佢哋心愛嘅KOL，可能我傷害過佢哋。

甚至可能我令大家回想起各自生命中嘅創傷，可能見到我，有人會諗起自己老竇，有人會諗起自己前度。

我喺大家嘅攻擊入面，感覺到你我嘅苦難共通。

佢哋嘅批評有敵意，有羞辱，但係亦有真相。

我意識到自己原來一直都執著，放唔低我啲對手。

諗到呢度，我就放下咗自己嘅執著同敵意。

相信大家會好掛念我，掛念臭串嘅我。

以前嘅對手亦可能會嫌未打夠，期望我還手。

佢哋冇諗過，我真係會同意佢哋嘅批評。

冇諗我真係唔再打。

我已經放低咗佢哋，但係佢哋未必放得低我嘅影子。

至於朋友，可能會期望我打返夠本。

我放低敵意，反而會被視為軟弱。

甚至會令部分人失望。

其實我喺亂世當中仲尋找緊自我，我都有個人嘅迷惘。

大家可以攻擊我，可以讚美我，甚至無視我。

有人話我係乞衣，有人話我係大師，近來仲有人話我係雞。

但係你哋討論嘅伍公子，都唔係真正嘅我。

仲有。

我呢頭啱啱放低咗包袱，結果嗰頭就搞壇國安法。

我屌。

既然再無牽掛，又身陷險境。

不如幫父母移民咗先，如果有需要，我再離開此地。

我宜家積極考慮移民。

但係即使我離開，其實我依舊喺度，喺網上面，亦喺大家心入面。

大家都要放低一啲包袱，先可以行得更遠。

各位保重！

走地雞

快撚啲走啦

啄地雞呀

Sor自膠

等睇過一排又出返黎啄地

條網絡垃圾係咪真收皮架？

篇野詞不達意，心諗做乜鳩

煩過西 打咁多野
放低放低

真係放低唔care就唔會打咁多字啦

佢仲要扮到知人地點解憎佢先好笑
自問自答
扮高深

又話放低左執著同敵意
但係成篇文都係執著同敵意

自己屌鳩人時聲大大就得，人地屌柒佢時就講到其他人一定係私怨盲屌咁，唔撚諗下自己周圍放火頭先咁黑人憎。

走啦乞衣屌你老母。

灑左冧咪算 做乜仲要就住呢啲野黎出post講
認同你講既野都會覺得你做多左

明明大家唔鐘意既係佢人品
又講到佢一早知咁

弱能乞衣軍：受教了，大師又中

佢都有今曰

分分鐘係驚國安法，咪移民囉

中二病，又睇得自己太高

事實就係你周圍屌人 但又唔屌屎 柒左啦

兄弟爬山💪🏻💪🏻

明明之前都打唔少人，兒家個勢輸哂，就話自己放低左

仲考慮移唔移民

大佬屎老母就識玩深潛幾醒目
但D細既就個個衝出黎柒
柒到搞到自己身敗名裂要收皮真係唔知為咩

乞食乞到可以移民

想知佢早兩日cap水有無話捐左去邊？

走啦
香港人唔配有公子

係，有錢移民咁勁

真是可笑，把自己看得那麼重

以退為進MAKE NOISE
靜少少又出番黎抽水架啦

再一次行得太前
玩留

bob叔講得好啱，呢個就係點解當年上位嘅係達狗而唔係佢

又中！！！

眾人皆醉我獨醒咁

真係放低執著同敵意就唔會長篇大論話自己放撚低左,
文中又暗暗串鳩攻擊佢既人啦
佢俾人屌返轉頭係因為佢之前成隻狗咁周圍屌人得罪人多
昨日既因,今日既果呀大師
咬完人之後自己俾人屌到笠水就想人地唔撚繼續攻擊你
邊撚度有咁便宜既事
咁大個人都唔撚化

真係孫文再世
Cap水
著草
叫人衝

bob叔真係勁 一出聲屌就屌到佢收皮

同埋如果佢真係放低左
就默默地做返自己應該做既事
慢慢令到人地認同返你
唔係係度出埋D怨婦廢POST單單打打

怨婦走地雞又啄啦

乞衣可以移去邊？
書又唔讀又冇技術

on9
到啲人話打咁少冇誠意都可以屌多餐啦

與其咁介意佢講咩不如睇吓佢第時會唔會再做怨婦好過啦

佢最近咩事
其實唔洗理連登
佢英文咁好應該去twitter

籌夠款可以移民了

佢可能開始思覺失調

佢算係少數企出嚟反迖狗嘅人

人地屌其他人就插把咀落去
好話人地屌其他人
自己屌人就得
人地就唔得

依條友真係自我中心到仆街
最多呃到吓d 細路同傻閪

國安法殺到嚟啦 仲私怨

點解佢fb好似俾連登仔24小時mon住

每出一個po就有一班人喺連登追擊再上熱門

Pr公司

同達叔同期jtv出身

對比之下真係唔敢講比人知係同一代steamer

好撚煩，又走出黎啄

本身見d冇料既人做youtuber/kol已經覺得反感，但未至於要惡言相向，但走出黎話拍條幾分鐘垃圾片要一百萬，呢點就知呢條柒頭冇料又想呃錢，最好快d收皮，香港冇youtubre都唔洗一d冇料既人黎做

都唔知佢講乜撚嘢 已退追twitch

五公子條垃圾由頭到尾都係唔藍唔黃又唔係中立, 佢內心係根本唔care社會嘅嘢, 佢唯一着重嘅係自己可唔可以憑自己講嘅嘢或者立場引人注意, 令到自己出名
利申:真人識佢

低B仔

事實證明 同bob叔所講一樣

屌唔係屌你黃藍 係屌你垃圾

up乜鳩 詞不達意又九唔搭八
以前成日話伍大師又中個d人，係咪好少睇書，以為睇google youtube 連登就識好多野既柒頭

下 佢都走

丐幫正式解散

有佢喺度只會有更多分化, 有佢喺度我哋呢邊會冇咁團結, 我哋嘅唯一出路就係冇佢喺度

覺唔覺得你地先係怨婦

貢獻得多都冇撚用啦
你個人閪一樣反鳩你

掉落地嗱返咋沙

非打手 之前都有屌過佢肉9酸 成日周圍屌

雖然佢人品唔係好，但始終都係出錢出心出力嘅同路人

錯就錯咗，今次道歉半收皮就由去啦，死追住佢嚟咬做咩

國安法嚟度，大家都係同坐一條船，特別佢都有唔少公開反共言論

寬容d 啦

狙擊議員又唔見班友咁勁

真

周圍啄真係好撚乞人憎，懶撚係看透世事，搞吓笑其實冇所謂，最弊又唔撚好笑，啲19POINT又執人口水尾，咪變咗啄地雞

Attention seeking whore
伍公主

開左兩次直播收錢 收左成60萬

所以就有成本走?

成日覺得自己好與眾不同咁，懶係眾人皆醉我獨醒嘅態度，好黑人憎

524 1

走啦屌

其實幾慘
高登一獲,連登又一獲

你好撚煩

都係溝唔撚到rose ma sosad

Tldr
唔再駁咀
考慮移民

你好撚正呢句

檀香山

連登仔真係黐線

仆街 已經有人認得我

所以佢咪移民

開始發覺連登仔真係怨婦嚟

一日伍乞兒 一世都係伍乞兒

走都好

擺明係

你呢句野用黎狙擊邊個都好好用

到今時今日仲要唔認錯

走啦柒頭

認真

睇撚住佢呢幾個月日屌夜屌
我燥番幾日唔撚得呀？
鬧佢兩三日就被伍狗粉追住屌

佢呢幾年都係咁呀 出個post就要人放過佢
佢自已道歉咁多次再翻屌人就得
伍狗粉同班白兵惡撚到

成班都係熱狗黎
阻住抗爭
真係攬炒就即移民

正解
邊度有水抽就抽邊度
bob叔形容得好好, 啄地雞周圍啄

香港人唔佩擁有大師

挑 成日狙擊達哥唔理兄弟當兄弟契弟
咁唔係屌緊達哥人格？
依家叫你屌返同樣入格有問題既屎萊姆就話要隱退要縮

60萬可以移去邊樓主憎佢都合理啲好冇

你話佢唔認衰都仲話可以追擊吓
人哋伍公仔知柒就即刻認衰認自私怨撚

連登某班傻尻見bob叔屌得咁開心咪屌埋一份

啲人屈撚完9rose ma馬田係藍真係冇仇報

某啲連登會員講嘢唔撚用腦淨係識跟風向死咬住人唔放咪就係bob叔講嘅垃圾私怨撚

塊面比車轆過
d鬚仲疏過我d撚毛

尋晚白兵live佢個帶撚住面罩無面見人個parter仲開名屌鳩bob叔

冇人想知條垃圾諗緊咩
推重要野好過啦

日日係到孫文上身屌黃絲
好啦 屌完啦
然後叫人俾錢佢出糧俾導演同幕後
真係好撚有貢獻

呢幾日發現風向唔啱就道歉，然後成班伍狗兵出嚟反追擊
話人咬住隻走地雞唔放
真係想問個班人係咪孫文幕後製作收錢出嚟24小時係連登救火
惡撚過國安法

你望吓自己出個fake news post先啦
你有道理有理據咪屌囉，急撚住追擊人唔fact check咪同佢係私怨撚一尻樣

屌咩？

叫(天命)
擺明熱狗黎

屌佢老味 我第一次聽本土派第一個走去移民 死臭閪
黃之鋒:唔走

等睇條垃圾過多排又行返出嚟！
之後仲會懶醒話試下連登仔

佢熱狗黎架
係撚本土

佢俾人叫天命因為有次直播拋書包quote「五十而知天命」quote錯咗歲數呀嘛

含大仔係咁上下

而家既網絡世界唔係十幾廿年前咁嫁啦
以前上網既網友絕大部分係獨立自立既「真人」，上討論區輕鬆下吹下水
而家隨住商業世界同專制維穩政權愈來愈依賴網絡世界去推佢地agenda
討論區咪多左成批抱有特定目的既去影響人既心智
正常既網友根本唔需要當呢批商業或政治「產品」係人去看待，當佢地選擇出售自己人類身份去幫pr公司或共產黨完成特定任務，大家都無謂花心思去理解佢地既話術

而家有太多只要有少少爭議性既花邊新聞都會比呢批網絡打手睇中，討論區既留言有幾多係個批打手為左特定agenda而出現，正常用戶係永遠唔知嫁啦，總知係連登呢d打手窪地就自己特別小心啦

講真慕容都比人屌過啦，伍公子何必多此一舉留低一句他朝君體也相同？

柒咗我認對唔住大佬
我唔會死雞撐飯蓋
下次老閪都篤下個username先

話bob叔成日上連登睇完就鳩屌，內容無point純粹情緒發洩

放低咗係個post度

我去直播到已經摷唔返個留言
仲要伍大師親自出聲話唔係佢

我認同要歸類做fake news

好似證實咗係fake news嚟

以為自己邊個
見到你個柒樣 邊個會諗到自己父母同ex
宜家屌你就係屌你
純粹係你黑鳩人憎
個個kol都要打落水狗
自己同屎家軍熟就隻字不提

自己受少少挫折就選擇逃避去移民
睇死你都係得個講字
之後等班戇鳩信徒幫你講說話
安慰你個玻璃心啦

推

本土派移民

啱啊
個post多少少正評啲人就唔識用腦諗嘢

老實講個撚個都會做錯，bob都唔係聖人，希望佢遲下如果柒一鑊啲人唔好盲目護主。其實bob啲機片飲食片係幾好，但係講親其他嘢個陣其實都係兩三幅屁，講粗口屌柒人多過講論點論句，啲觀眾都係睇個有錢佬屌人屌得好爽好開心

再移民嘆世界

條友真係好撚煩
日日彈出黎搏存在感
冇人想知啊
死埋一二邊好嗎

咁嘅廢柴係香港拍下片呃下𡃁仔就得姐, 出去又撚欣賞你咩IVE仔大導演?

屌夾公仔機呃人，氹佢班小學雞觀眾入局
屌細b話人金魚缸雞侮辱女性，教壞班小學雞觀眾
咁都叫冇point

講得好

做左三十幾年人都停留係attention whore?
應該有人格障礙

網絡垃圾

佢咪就係搬翻人哋講過嘅人再用啲粗口修飾吓囉唔係話佢講啲嘢錯啊
佢嘅直播係冇加入過啲咩新論點新見解，姐係你同friend吹水個陣差唔多咁

乞兒都可以移民

老實講，係佢班fans搞到佢咁自我中心連道歉班fans都覺得公子冇錯，要幫公子出頭，搞到偶像進退兩難。其實唔駛mon著連登專睇依啲post唔做啄地雞踏踏實實做番自己嘢咪算，達狗都未撚畀人鬥死，連登熱門唔會過兩星期。

至於移民，唔知佢係想逃避香港嘅嘢，定真係學孫文咁外國籌備革命啦。係前者嘅話，抵啲人鬧佢扮軍師，但承受唔到嘅話退隱係好事，冇必要同邊個交代。後者嘅話，真係唔好再心高氣傲，幾時見過孫文起勢屌滿清人民冇執政意志左屌右屌？

預咗佢mon post先講，佢啲fans就算啦

都唔係講緊有冇講錯 做咩姐你

樓上話頭盔佬話bob叔屌人冇point+情緒發洩

搬返人哋講過嘅point就唔叫冇point啦吓喎
如果搬人哋d point就叫冇point咁佢兩條含大仔都成日拾人牙慧啦

佢唔係中7之後無讀咩？

乞丐學人移民

男人老狗 扮到看破紅塵 看破世事，實質成個怨婦咁，好似全世界欠L左你，打成篇嘢以為有人會挽留你？係走就快啦，阻9住曬

比bob叔屌完即刻收皮

佢咪好似中共咁，一步都唔退得

笑撚左，又係啲出把聲既智障智將

佢揸住枝槍迫你捐錢？

乞衣學歷又冇 又唔係專業人士 錢又冇 移乜鳩野民

有乜專業技能：乞食、鳩屌、整稻草人

不嬲熱狗都鐘意講自己係本土呃人
我係投本土 都投眾志唔投熱狗啦
我發覺伍公子同白兵d訂閱一樣係十幾萬 而個d fans又多數follow晒2個人
而立法會投票 熱狗d票數又係十幾萬

btw我真心不齒 d人以前叫人全民勇武 到敵軍打到黎就移民

眾籌專家

甚至可能我令大家回想起各自生命中嘅創傷，可能見到我，有人會諗起自己老竇，有人會諗起自己前度。

睇到自己咁高
其實大家只係想笑柒你同班信徒
無其他意思

佢個語境應該係覺得bob講廢話喎，佢似係覺得bob講嘅嘢冇資訊性係人都知，咁佢覺得啲point係廢講完同冇講一樣，用語唔準但係佢應該係想咁表達

拾人牙慧唔係唔得，但係講啲嘢冇新見解得個屌字咪同伍公仔差唔多特別係屌伍公仔個陣大部份時間都係人身攻擊佢

over promise已經少人提啦 兒登
正常商業呃一重人都叫正常
夾公仔場主呃台主 台主呃細路 呃兩重人 依家屌鳩d場主都無point?

我就算當佢岩 打仗期間唔需要魯迅
你係勁就好似濕鳩才子/頭條咁 打撚番對家啦 屌佢老母

人哋講過我再講=冇point
寫essay點算，份份都拾人牙慧左抄右抄

大專學歷呢d好難 factcheck 有d職業短期訓練讀一年半載讀完 本人唔講好難知
佢讀過都唔出奇

咁同佢屌612基金有乜分別？？？
個問題就係呢樣
612幫咗幾多人？月月都出報告俾大家睇條數
憑咩佢可以屌612，612有逼佢捐錢？？

日日都出黎呢度啄下
果度啄下
好行夾唔送呀

咁伍狗都係拾人牙慧左抄右抄
監察議會 一早有人講過 伍狗唔係最早

人地講612籌錢治標唔治本
你攞嚟同出糧畀隊crew畀
你不如搞清個邏輯先

想移民唔洗咁多藉口既.....

上面講咗佢拾人牙慧冇問題，但係得個屌字冇新point人哋覺得廢冇新資訊咪話佢冇point囉，佢用字唔準都係真

你寫essay冇獨到嘅見解都唔會高分啦，咁人哋覺得bob啲片得個屌冇咩獨到見解咪覺得廢囉

bob啲機片飲食片係好，但係佢講社會時政都唔係話好叻，叫做係比較貼地嘅有錢佬大家啱聽咁解

煩得過佢郁一郁連登仔就要出po?

Noted thx

聽日港島見

熱狗黎黎去去得十幾萬人
壯大唔到

有冇諗過其實係你地連登仔咬住人唔放

撚有咩

依家Core咪得個幾百人

呃下D白痴仔投票可能得既

不如利申話係佢肚入面條蟲

佢自己屌足達狗同其他人差唔多一年就得
人地屌佢幾日就話人怨婦
雙重標準到咁

咪就係 打句bye就躝屍趌路啦
扮撚晒野

老實講 我都係本土派 但係我覺得熱狗真係本土入面最癲個d
佢地比較似犬儒主義 發現佢地根本為屌而屌 為反對而反對 只要佢批評晒所有人先 佢就無事高人一等咁但呢個世上總有人覺得自己眾人皆醉佢獨醒 受眾十幾萬 我覺得唔係小勢力 敵人既敵人都稱不上 因為佢係敵人既敵人同時都重做緊你敵人

伍粉不嬲對人不對事

信徒又會話香港不配有大師

寫essay要獨到見解
Ching寫過essay未
鬥多reference都要獨特見解

呢條友真係成世註定做小丑唔會擔大旗成個女人咁小鳩氣講埋d野懶煽情

你係咪拎ug個套嚟講，ug啲文真係廢廢哋

巴打既然心平氣和 我都好樂意同你討論

我認為 612 治標不治本 係角度問題
佢個名係人道支援基金
唔係武裝起義基金
你唔能夠話治唔到本 因為佢根本定位係幫被捕人士
如果你要咁講 香港根本無武裝革命團體
你要人籌錢搞革命 咁點解伍公子唔自己做？

我啱唔啱先？
即係佢自己都驚攬上身唔敢做啦
我認 我都無咁嘅本錢同膽量做
但唔該唔好攻擊612嘅付出
每個人睇法唔同好正常
籌錢俾crew拍片屌612叫合理嘅 叫治本嘅
咁點解612自己籌錢幫被捕手足就唔得

想問612做錯啲乜 點解要鬧 係咪伍公子自己統籌？
我唔鍾意佢嘅原因就係呢樣
屌屌屌屌完咁點？
咁樣左屌右屌 屌完啦 咁點？

巴打我唔係想屌你
大家觀點唔同
只係我想抒發自己觀點
唔啱聽嘅我都無辦法 無意鬥黃

佢移得去邊

首先點解你覺得佢拍片係屌612唔可以係討論?
講真我甚至唔覺得佢focus係612,佢focus係香港人嗰種贖罪心態

有名你叫伍錫進

係幾年

其實係你混淆左journal 同essay喎Ching
Essay英文語意本身就短同細規模
係基於其他學者嘅意見
可以完全冇自己嘅見解同數據
只要有reference，齋吹都可以

去到下一個階段（journal, thesis, dissertation)
先會要求寫嘅人就著一啲野（例如自己嘅研究）
寫自己嘅觀察/經驗等等
再講自己對呢啲現象嘅詮釋

屌人移民
大把所謂黃絲嗌移民啦，連登n咁多個移民post 添啦，憎鳩伍公子定憎鳩移民呀究竟

乞衣同佢班信徒最叻就係雙重標準

唔緊要
我想表達嘅係，唔係話要佢爆啲新理論出嚟，但係至少你想人哋覺得係有啲資訊性嘅就唔好淨係講啲喺連登睇到都知嘅嘢啦，講啲冇咁大路嘅嘢都得掛 好似冇用公子會去搵cga同政府關係啲料咁，正常冇太多人會專登去搵嘅資料，而唔係講啲周街都知嘅point加兩句粗口就好有point㗎

多謝你先
我覺得「贖罪心態」已經係一個鬥黃階段

我地試諗下 大家都有各自心入面嘅底線
你可以去到幾盡 同 我可以去到幾盡 差好遠
依加仲要係有正常經濟活動嘅社會
無可能要求人地做到好盡 有晒入獄嘅決心
你係月入十幾萬嘅中產 你都唔肯衝啦

我只可以講 人地要衝 我唔會反對
但我都唔會仆街到叫人衝
唔會鼓勵人地入獄 唔會鼓勵人地打狗
更加唔會成日auman auman咁樣消費

我做到嘅野 我會做到足 就係咁
如果大家都可以有咁嘅覺悟
我相信中共更易收皮

佢本土派 其他港豬不嬲廢 不嬲欣賞佢清流 點知都係移民逃避做kol cap水 走人同佢口中屌個d黃絲港豬有乜分別

好撚柒 那黎既自信呀

熱狗係害緊香港
但好多熱狗又係香港人

洗唔洗貼返張經典圖？

走啦 恭喜你啦直頭
不過擔心你唔敢錢啫
去到外國再做鍵盤軍師
伍大師仲唔天下無敵

求其啦，佢做啲咩都係畀你地屌㗎啦

係，睇到篇文最後真係笑左
個名臭晒，cap唔到水就移民

明明係佢自己成日做啄地雞 專啄鳩D紅過佢既人 引人屌柒佢 製造話題增加曝光黎比自己上位
而家就調轉件事 講到好似人地無啦啦追住佢 見佢POST乜就屌乜咁
你條乞兒唔去啄人 唔好係D冇提你名既事撲出黎表態既話 鬼得閒理你做乜咩 真係當自己好撚紅咁

btw 我諗啄地雞呢個花名可以取代伍乞兒呢個花名

咁一陣貼
佢自己on9拍埋啲on9片
棟自己一獲

佢都知個名無得再臭
已經直頭宣傳退出
仲要移民走佬

自己屌大J 屌周庭果陣就巴巴閉閉 爆哂粗 成篇長文扔出黎

到人地屌佢果陣 屌屎家軍果陣
伍乞兒:好心你班人咪鬥黃啦

熱狗口交部發言人
伍錫進

直播又撈唔掂
YouTube 又撈唔掂
慘

連登仔都幾好笑，之前係咁吹捧伍公子，又話佢講得幾有道理，追擊達哥係因為達哥柒。又話啲片其實都幾高質，依家佢柒咗，就話人哋扮撚晒嘢，之前啲片都唔知做乜鳩。咁你之前又幫人打晒飛機，好難服侍喎。

吹奏伍乞兒個幾個咪係上面死雞撐飯蓋個幾個

我無撐過佢 從來都無

把自己看得那麼高.jpg

「我想問大家知唔知，點解網民宜家會攻擊我？
因為大家都只係想我感覺到佢哋嘅痛苦。」

因為你群埋屎家軍果班垃圾度囉 你一日唔割蓆 唔出POST屌細B 你一日都係屎家軍既人 你一日都係網絡垃圾

「我意識到自己原來一直都執著，放唔低我啲對手。」
認左自己係啄地雞

「以前嘅對手亦可能會嫌未打夠，期望我還手。」
邊有人會視伍乞兒為對手?
同一期 同一個市場既果個達哥比佢咬左咁耐 提都冇提過佢名
大J直頭贏佢成條街 拋離哂佢 完全唔係同1個LV
有咩人會視伍乞兒係一個對手 想去打低佢 踏住佢上位?我真係完全諗唔到 可能屎家軍果班冇人識既成員囉

「大家都要放低一啲包袱，先可以行得更遠」
咁希望你日後唔好做啄地雞 做返個正常人啦

係到睇伍公子 咁不如去睇下班民選議員做野做成
點諗下點革命好過啦

嬲埋呢次

唔明點解香港個生態係互屌

支共樂見 anyway

其實我一直留意政治 記憶有錯歡迎屌番我
明明我記得16年個陣 熱狗d票多到係等於眾志(後來比政府迫害到變民主自決派)+青政 兩派加埋 14年16年雖然成日屌人 但自己都出好多力 佢屌人我當係當票源爭票都算 個陣輿論屌熱狗d人都無咁激烈/咁多 我身邊好多fd都撐熱普城
之後反送中怨婦黎料 輿論開始比人屌到仆街 因為佢根本唔明自己錯乜
泛民班垃圾咁多年黎都唔做野 香港搞到咁佢地有份做成 但你屌佢地個陣又唔知人地同美國政壇有d關係 但熱狗d政治論述又會提叫美國佬幫架喎 美國佬捧邊個都唔捧陳雲啦屌

又係呢D單細胞生物 每次淨係做到一樣野

如果睇完啄地雞 就睇唔到其他野既 咁你就唔會入黎呢個POST啦
定係你想承認自己都係鐘意睇D網絡花生野 唔在意政治呀?

成日講伍大師 幾時先再聲討屎同細b

同埋我想講多句，佢喺鍾意周圍屌人，咁係咪代表社會唔需要呢啲KOL？人哋講正經嘢，又叫人走啦唔好返嚟，話佢喺度spin，問題係你叫人永遠摺埋仲邊有KOL幫你發聲啊

台灣生活指數物價低
住台灣 但做香港utuber 賺港紙donated不知幾爽 無用公子咪係囉 係台灣不知幾有錢 生活質數=係香港做中產 蕭生唔計(本身就有錢)+正職唔係utuber

其實我聽replay 明明係農場走地雞

陰謀論D講 呢2個先高招 乜都唔講
推zero 啄地雞呢D爛頭卒走去分散注意 而家屌啄地雞既post仲多過果兩個屎家軍高層
唔知伍粉知道左佢地祟拜既大師 其實係屎家軍既爛頭卒 會有乜感受

Loui5Ng 伍公子 喂我未死未走架，我話可能移民咋，我冇話退休唔撈呀！

咪就係 利申屌咗伍大師幾日
先發覺冇人屌屎
細b衝出嚟柒都冇點屌過

兩班人黎架屌 on99 我不嬲無撐過伍狗
同埋依家咪一班伍粉繼續撐 cls 乜都計入連登仔 你都係連登仔 你咪一樣有獨立思想

新加玻 不嬲當香港係假想敵 你19年前有無香港人提過新加玻??

佢講緊係會打佢果既果種對手 所以先講「以前嘅對手亦可能會嫌未打夠」

但佢當係對手 啄下啄下果D 全部都拋離哂佢 根本打佢既心思都冇

會同佢鬥過你死我活 互相狙擊 嫌未打夠既 我就真係UP唔出名 可能係屎家軍果班UP唔出名既垃圾youtuber

從來都無吹捧呢條垃圾

點名批評olivier 吉魯 都唔理伍公子

我而加準備趕deadline
求關心

唔係
係14年之後慢慢開始個名臭
因為做左太多仆街野
利申14年有發夢

伍大師會唔會去台灣呀？

Sorry，我自己都唔記得咗用不推文回覆，唔該大家幫幫手用返。個post咁小人都上熱門好唔掂

咁擺明係驚攬炒

真正嘅越做越霉
因為人會大
人大左就知佢扮高深

唔睇名只睇文以為邊個高人灰機想移民
屌你老母原來係怨婦

走啦 7頭

我意思係utuber呢個職業 移民係重爽左 唔洗打人地國家d工 唔洗改生活習慣 唔洗融入人地d工作文化

拍套乜鬼孫文的野望，笑尻黃絲連登仔廢，做乜都要俾佢串。最撚有執政意志嘅佢依家話移民？本世紀最大回力鏢

同熱狗一樣咁多年都係十萬受眾 因為d細路大過左會走架

台灣仔會睇佢？

係

好好笑 olivier 吉魯 重出名過伍公子 有時幾欣賞波台狗 雖然係on9
但知名度重高過用心經營既伍狗

我都開始覺得多左
不過又駁唔到你

住台灣做廣東話youtuber 觀眾係香港人 donated係香港人比

丐幫幫主伍乞衣要退位了

咁d伍粉係真係cls 作為伍大師 都要做幾廿年人先化
d伍hater只係屌左幾日 就開始比伍粉屌 開始護航 攻擊對家
我真心係覺得好唔公道
明明呢d係因果

唔撚係想屌你阿

條友本身唔識打狗捧已經on9 憑乜做丐幫幫主??

做咩睇得自己咁高？

走就走啦，死乞衣，仲諗住博上位

佢依家臭朵
仲有香港人睇佢？
淨係貼孫文佢都收得皮
仲要係海外拍片
有本地人唔恨佢？
收檔吧啦

一針見血
當年佢初出道睇佢個班都大過哂，學識見識都多左，而條友又無進步，仲係靠尖酸刻薄態度黎冷嘲熱諷、又扮高深，緊係唔再睇佢
同時而家班細路又唔睇開佢，或者唔識佢
真係愈做愈霉，要靠周圍屌人搏返d名氣

齋講立場好明顯係黃啦下話
條友運動初期出得都好密下
中間仲比人擺左上藍絲起底GROUP添（雖然資料係錯）
係之後可能淆底就冇咩點再出
咁老實講佢觀眾又比人拉﹑朋友又比人拉﹑連EX都比人拉埋
個人心灰意冷想放棄想移民都唔係好過份姐

個個有佢咁撚怨婦咩
根本佢唔出聲已經冇人想再理佢

佢自己其實正正就係佢自己日日笑鳩緊嗰種人

幾咁諷刺
有事走先bye

邪教點反都有班邪教徒 我幾廿年人不嬲睇化晒 狙擊係唔會誅得死人
我志在撚下伍狗d雙標粉絲/熱狗fans 勿論伍公子同白兵係咪熱狗
但佢地d fans勁撚多都係 又like伍公子白兵 又like熱狗d衛星page 又成日用佢地d片黎傳熱狗教 明眼人都知

分分鐘場運動就係因為佢同白兵日屌夜屌乜撚都屌 屌撚到個個都係到鬥黃鬥呢樣鬥嗰樣 又鬥食黃店又鬥文宣組又鬥哨兵

佢自己拍套閪人野望再籌錢出糧就得 屌佢老母
靜啦仆街 阻撚住晒
唔係屌大J就屌達哥 悶唔撚悶呀

伍公子同劉馬車大家點揀

講得太好，咁關注個運動，又文宣又上街，仲唔係扮黃？
一早睇穿「五公子」

利申：佢肚入面條蟲

唔好拉埋黎講 劉馬車好勇武

不過班藍絲on9廢老或者好撚蠢果堆都未必知佢地d歷史

咁係因為佢以前係中7
有啲中化底
但佢擺明就未算叫做有料
同樣係文科仔既達哥，起碼會有腦過佢好多
伍公子根本就係一個自以為懷才不遇嘅憤青

同班私怨毒撚一齊開返個伍毒教啦

挑，咁佢學咩人講勇武，講革命？
黃之鋒都未走啦
幾時搞到佢？

真係回力鏢

wfc 一個乞衣 一隻引戰狗

學下达哥講野 請大家無視引戰狗 引戰狗請離開 重好啦
完左重可以有幾千人睇佢

收皮啦仲話非打手

反正佢都唔會做得起
口講勇武
有事即走
Gphone 都勇過佢

兩舊垃圾

走啦乞兒
無撚人留你呀

你知唔知熱狗不嬲唔妥本土 因為佢地都唔係本土派 reference:松泰
同埋佢地勁憎眾志 因為近年眾志比對家迫害迫到本土>本土自決>民主自決(口講) 就屌鳩人變泛民 所以之前周庭係on9左d 就成班人出黎屌到飛天 好彩人地又係人氣夠硬

我知熱狗咩料

丁蟹 講就叻 做就.......
跳啊 做咩唔跳啊 隻腳郁啊!!

ok thx sorry

之鋒：我唔走
伍大師：我走先

有邊個香港人唔係咁？收下把臭口冇人會理佢，仲要回力鏢中自己果下㭍

咩叫先撩者賤

依家咩時世 重玩私怨

同埋依個post做咩咁多block user

我重申一次 伍公子 白兵 熱狗fans 你地係犬儒主義者
無話你地唔岩 / 唔得 你地了解下再反省下自己係唔係先
得閒再屌過 d眾人皆醉獨醒撚

大師又中

趙括啲FD子

我地係趙括老母

岩呀巴打
我係隔離po提過同樣既野
睇唔順眼連登跟風文化
好撚多人話Bob叔話乜乜乜，Bob叔話物物物
連登仔當佢講既野係金句，甚至用佢講既野繼續去批鬥人炒花生

講左好撚多次唔好造神，連登呢個風氣不可長

gphone起碼仲會有外國人/議員留意，佢一旦被清算我諗外國真係會有反應

《網絡兵法：一代宗師》

「做羹要講究火候，火候不到，眾口難調，火候過了，事情就焦，做人也是這樣。」

喺網上經營品牌形象，難免要同網民打交道。

大公司丶大明星嘅品牌形象多數高高在上，就算肯開Page出文，好多時都懶理網民留言，唔用心經營，結果自然係冇乜人Like。

至於細公司丶個人品牌形象，就多數貼地親民，平常極力回應網民，又會積極創造共同語言，結果自然係愈嚟愈多Like。

一個出色嘅網絡品牌，往往就好似一個幫派咁樣，會有內部術語，又會有江湖稱呼，例如達哥同Pewdiepie 叫人做「兄弟」，仇思達稱呼人做「益友」，高登仔有filter語言，伍公子會有道尼拾階 佳佳 大師又中

呢啲細節就好似遊戲規則咁，係一個入會門檻，你一定要掌握咗規則，人地先會預埋你一齊玩。

有咗門檻，就可以有內部文化，然後再有歸屬感，如此網民先會追隨擁戴你。

凶險在於，水能載舟，亦能覆舟。網民今日可以擁戴你，聽日亦可以推翻你，

想當年，我眼見香港網絡文化落後，就自覺天下無敵手，殊不知，再新穎嘅創意都只係外家拳腳，惟有守到舊業，先至係内功精粹。

今日伍公子以退為進，好一招君子劍，睇落劍氣無形，在內行人眼中，卻顯出宗師功架。

最後提醒同業，海納百川，有容乃大，切記切記。

會員 #34444 fakenews撚大家可以block咗佢

返農場啦啄地雞

又出嚟放fakenews
洗唔洗幫你貼堂

我係你柒左一大穫就摺埋一段時間喇
柒左老屈完人仲要咁高調理直氣壯

死唔斷氣

...

重點唔係藍黃喎，黃都有好人有賤人
重點係佢人格低劣，始終都係一條仆街死乞兒

拉下既話 外國反應都好大 李柱銘個陣已經做左
外國一路係等睇下港共敢唔敢拉呢d人入去坐
港共不嬲有樣野又賤又聰明 根本反送中以黎佢突登好似走地雞咁啄下啄下 唔會大搞但又影響抗爭者生活 殺又暗殺 等外國出師無名 因為殺雞焉用牛刀?? 勁賤

共產黨：伍公子？乜水？

岩

送中300人名單有佢

咁rose ma點算

成個女人咁煩 剩係識妒忌達狗既垃圾

之前話巨龍唔識價都仲講到過去，但早幾日嗰個post又講巨龍我真係心諗做乜鳩

個個都話移民 實際上10個有9個都冇資格移民 移民去掃地定做雞啊

以為可以洗走？

我。唔。撚。信

唔駛老屈啦 之前佢死唔斷氣周圍屌個時我已經屌過

不嬲唔鐘意佢周圍抽水扮大師

但佢認衰仔 又冇份水人租機
前線有上 錢有捐 唯一肉酸在怨婦周圍屌 而家都收埋皮 有咩好咬住唔放呢？

成日講 不要問喪鐘為誰而敲 喪鐘為你我而敲
而家大敵當前 眾人都將身受其害，佢嘅小學雞嘴炮係國安法面前算得d 咩？何況若果土共清算，佢都必定走唔甩

件事咁耐該屌又屌完，衰仔又認完，同坐一條船就等佢自己收皮啦

你有權咪ban咗我囉
你又無呀 伍狗粉又出嚟左屌右屌
睇住你谷咗道氣又吹我唔漲真係好好笑

走啦大師

點會谷住道氣呢
我恥笑緊你咋柒頭fake news撚
放完fake news都理直氣壯，仲衰撚過乞衣呀

bob叔屌得真係好啱，伍公子唔啱啦周圍屌人抽水，但伍公子究竟屌人d咩呢？唉 是但啦bob叔屌得就啱嫁啦。當年屌慕容都係冇睇究竟係點嫁，但有佢屌得嘅都唔慌好人啦。

又推介大家睇劉細良呢d政治高手。真係高汁。
大家記得九月做投票撚勿分化 邊個白票就邊個係鬼。

成個怨婦咁 放低就咪7出聲啦

迖狗

條友真心定9up覺得國安會拉佢 最新stated搏d乜
伍公子話拍片拍孫文令佢有危險
共狗睇完套孫文 話多謝伍公子左屌右屌幫手分化
本身就要打美國同國內d人 依家多左班犬儒齋屌人廢 自己又唔做野
依家專心打美國就得

中學生係咁

因為黃絲連登仔就係主流呀嘛 咁撚樣嘅智商連獨立思考都冇咁易俾人帶風向，當初功能組別 35+都信嘅 光復到香港都冇撚用啦，中共兩下又滲透返入去。

邊夠你隻達狗紅呀
為咗賺中國錢
埋沒良心 見到兄弟俾人打都唔出聲
人哋叫佢出聲就屌人引戰狗
達狗收皮啦

我想問大家知唔知，點解網民宜家會攻擊我？

因為大家都只係想我感覺到佢哋嘅痛苦。

可能我批評過佢哋心愛嘅KOL，可能我傷害過佢哋。

甚至可能我令大家回想起各自生命中嘅創傷，可能見到我，有人會諗起自己老竇，有人會諗起自己前度。

大佬呢段真係肉撚酸到
自己做錯野成日屌鳩人我地先屌你
比佢講到我地係因為自己問題所以搵佢發洩

根本條乞衣就唔覺得自己有錯

連登仔就最多呢1-2個星期屌鳩你一個人
屌到咁耐其中一個原因係因為連登其實有好多人
一人一句都有排屌
但係伍乞兒你單係一個人就已經追擊左唔同人幾年，係幾年呀
呢排仲笑埋黃絲
咁你又係咩用意啊？
你屌人就冇問題
人哋屌你就心淡要移民？
都on9

達狗係柒左喎??呢d你唔洗同我講啦
你咪開post去屌達囉

成個怨婦咁做乜鳩

從來都冇支持過佢sorry

到左屎家軍比人屌柒果陣
啄地雞:咪鬥黃啦

到左啄地雞比人屌果陣
伍粉:佢為場運動做左咁多野 你地都要整死佢

呢個時候就想問返啄地雞同伍粉們 周庭同大J係咪黃 有冇為場運動做過野

我當佢講得岩 佢其實都幾on9 呢一大段字 根本兩個字概括晒
報應

唉 對唔住 今次事件真係我既報應 同埋叫d伍粉唔好出黎咬人
d haters 乜柒火都下晒啦 幾廿歲人公關都唔識做

繼續

熱狗根本係分化最大勢力
係佢哋心目中香港人做乜都係錯
遊行錯投票錯乜都唔做又錯
最近連勇武都話送頭
真係唔知佢哋心目中咩先叫有用
佢哋喺度屌黎屌去最有用？

伍乞兒呢D負資產唔要都罷
同熱青城一樣

佢走唔走都唔關我事

反正佢係度都冇益處 之鋒就有啦

呀藥王兄
就黎全世界都知你熱狗喇，2020仲用緊黃絲黎做負面標籤人
咁又係，黃絲好失禮你地熱狗架ma

個個post都係話人冇獨立思考俾人帶風向
有冇另一句啊？好悶呀
要幫你同伴都比d point啦
講到風向咁撚易帶你咪開個post幫佢平反囉傻鳩

35+就算冇撚用都有用過呢班熱狗啦

幫你打埋啦：預左被熱狗ar ma

agreed

唔好咁講
仲有好多同佢一齊個腦無進步既伍粉

屌你仲記得呢篇野
打咁撚多字 好似係讚咁 其實屌緊人偽君子

因為16年香港人唔投佢地
選舉失利就屌屌屌 屌群眾 屌唔幫佢地嘅政黨 不過點都有人撐已經有固定fan base唔洗做show討好泛粉

最近最撚癲係話監察議員 執政意志係佢地講
屌 咪又係制度內抗爭 跟住轉頭又笑鳩人信35+功能組別
又成日係到 熱狗:你明唔明啊 我唔明點解你唔明囉 係你明唔明你唔明啊
d伍狗 白兵 d片/ 佢d fans講野全部都係咁 聽到炆

我心諗都on99 黃絲港豬 投完票就唔撚理 香港搞成咁的確係共業
但係咁多年黎d人連送熱狗入去都唔撚想 係監察泛民/本土 都唔監你
除非有初選+初選熱狗贏左 唔好屈我分化啊

35+柒到咁都覺得有用仲可以聲大大

下，有一個連登仔讚過佢就計曬全部連登仔架啦。何況至少有幾百人like過嗰個post？

區議會 柒
35+柒
遊行 柒
和你sing 柒
勇武 柒
連儂牆 柒
帶口罩 柒
港豬黃屍天真無資格有民主

熱狗係twitter屌yellownazi，係facebook屌泛民，係連登屌兒登仔，係屋企等美國
熱狗：驅逐共匪！！民主來了

和理非都計做過嘢呀？咁啲前線點算？
何況你提嗰兩位淨係識拍片？

連登仔真係怨婦嚟㗎喎

見唔到啦
私怨撚嚟
大家都係呀

佢唔肯認熱狗
驚比人當係弱智仔

老屈到咁會唔會肉酸咗d ，除咗認為區議會冇實權 35+不可能 其他都冇反對過。

泛登仔繼續投飯民啦
35+阻到國安法呀
扮瞓嘅人真係屌極都唔醒

五公子真係整臭香港人個朵

做撚過勇武話勇武送頭有咩問題？
唔通bob叔先有資格出聲？
你做過勇武未？答自己得啦

伍公子真係冇諗過加速攬炒之後會強推同廿三條類似嘅法例 就好似國安法咩 原來都係葉公好龍
其實唔只佢 好多人口講攬炒都係推完條法列第一樣野就係諗移民
不過當佢企係高位屌哂香港人幾軟弱幾蠢幾無能 結果一推惡法第一件事就係諗住走
佢都識唔少搞政治嘅朋友啦 論清算 第一件事一定係清算主張港獨嘅政治人物先 你笑開眾志嘅黃之峰 都大大聲唔走 你一個KOL就棄甲曳兵
香港人有堆和理非即使做唔到勇武抗爭 佢都死守呢片土地
同埋看透世事嘅伍公子 唔知依家有暴動罪、煽動暴動罪、扔人落街被自殺咩？ 喺香港以言入罪好撚耐啦
咁呢d都入唔到你罪點解國安法會因為孫文的野望入到你罪
大師唔好走 我地等你出山打救眾生 冇你嘅批評 香港人永遠都唔會醒 唔會有執政意志 等你領導一場革命（非浪漫主義）

點解呢種人仲有人幫佢打飛機架 睇kol睇到信神咁話咩就係咩

字你都唔識打，真係整臭香港人個朵

低左係到囉

公佢老母閪

連登仔：我睇唔到 我唔知 總之佢係乞衣 上前線為抽水博上位打卡
捐十萬俾立場同手足都係抽水博上位
點同大丁佢地高調拍片，總之伍乞衣就係冇貢獻

想知泛登仔、飯民班仆街有咩咁神聖唔屌得？

仲以為佢仲自稱識伍公子本人
原來係五公子

唔係唔屌得 販民係仆街
但你唔理人有咩難處 一味企喺最高位屌屌屌 屌香港人軟弱唔識反抗 依家中咗回力鏢
你以前指責kol禁聲唔提政治 但依家就因為發過聲而想著草 而唔係繼續反抗惡法

佢都企喺高位？
唔係丐衣嚟咩😂？

有辭不達意咩

條友單打開人，又假
宜家黎話放低都唔覺得係真，只係順理成章執個尾彩
加油啦

講事實屌醒下人仲要顧及埋佢感受？
唔啱聽咪屈我毛屈我中聯辦打手屈我熱狗囉

泛登仔真係呢

熱狗係fb屌票最有用光復香港靠你地

弱智既人真係屌極都係弱智

btw扮訓既人叫唔醒係咪你地熱狗口號
十個有九個都係用呢個最結尾既
係咪弱智無其他句子用喇

又講事實呀？又被熱狗呀？
事實你班熱狗個名都臭撚晒
講怨婦香港邊一個群體夠熱狗怨婦
無時無刻都係度屌緊人
屌泛民都算
連香港人黃絲都屌
人地做乜野都話無撚用
自己就淨係識屌屌屌問你地有咩高見又無
求撚其答句「洗唔洗我教埋你」就走著黎屌
人地上twitter戰線就比國際戰線知香港發生咩事
你班垃圾就拎黎屌yellownazi屌泛粉真係好撚有用呀

上面即刻有幾隻啦

所以成個格局真係好似熱狗班人
捧個無料扮四條既做大佬，一班社會底層邊緣人係到高潮叫春咁嗌大師又中

我留言有邊度令你誤會我係販民支持者 佢屌嗰d野我係認同咖 我都覺得喺水炮車面前坐低同沉迷35+選黃絲特首都有問題咖
問題係孫文的野望話香港人冇諗過推低制度 做返香港嘅執政者 又話過革命嘅過程係緩慢 要慢慢嚟唔可以心急
但依家第一時間就係諗移民
佢自己都有家庭包袱 發聲都有危機 自己都會驚
點解要責怪人地 唔通人地冇 自己都做唔到嘅野 點解可以用反諷嘅語氣去指責人做唔到

泛登仔唔願面對現實
只會鬧你分化
再屈熱狗

唔關咩科事
根本係有好多人出左校園後就無再學習知識同精進個人修為
都算，偏偏又要出黎扮智者指點江山
大佬呀，你呃到你班盲粉啫，但個世界好大，唔係個個都係又蠢又無學識架嘛

抗爭上帝都走，香港冇救喇

其實你明我講邊條垃圾就得, 你識打伍真係勁, 香港人嗰朵都俾你整響

啱呀 一黎就笑人熱狗

笑死
豬蛇>>>>>>>>>>伍乞衣

哦 你講呢d姐係鬥黃啦？

問左你教主未架 你教主叫你咪鬥黃架wo
定係你夠膽話佢地係藍先？

熱狗唔鍾意比人標籤
咪學小學雞反彈係咪都屈人泛粉仲叫人連衛兵yellownazi泛登賤登
總次屌熱狗=支持泛民
遲d可能叫埋香港做泛港

佢哋係藍有咩問題
你小學生嚟？
本土民主前線係咩色？

周庭 大J都比人話係藍 大家睇到伍粉係咩質素
為左護主 可以指鹿為馬
他朝有日幫共產黨可以護到佢地教主 佢地都會幫

得喇 你呢個回覆露哂底 thx你合作 你好反映到你地教主本性

幾時有人話過佢地係藍
真心想知

成日屈人泛登仔個d伍粉收皮啦 本土同泛民支持者一半半架炸碌柒你睇票數都知啦 定係又係個d忽然政治撚黎架
我本土支持者 +身體力行抗爭添啦
屌鳩伍公仔只係我一日裡面抽少少時間出黎既支線
依家唔妥佢口講一套 做一套 個d叫熱狗派 犬儒派 不嬲好撚難同d犬儒撚溝通 個個都眾人皆醉佢獨醒 超有自信既心理

移咗民就唔可以繼續推低個制度咩 孫文夠係喺日本、東南亞組織革命啦。講下現實又話反諷語氣串人，仲惡過飯民
你駁我你咪泛登仔囉，其他人都係咁樣屈我五毛屈我熱狗咋嘛

根本35+成本低 我抽一日十分鐘時間去投
其餘時間做乜抗爭運動都得
伍狗既貢獻唔係無 但佢帶黎既分化重on9
弊多於利

佢哋係藍有咩問題

你盲撚左講得出又唔敢認

我都想知
會唔會好似伍丐衣私怨上身
拉周庭大j落水

叻喇叻喇，識得鸚鵡學舌至叻係你喇

佢兩句入面邊句覺得有問題
你盲撚咗

大家咁話

佢地除左屈做泛粉都無咩point架啦都預左佢地鳩下鳩下除左識屌人黃屍都無咩識無咩建議
我都預佢地會識聽人話志在屌下佢地撚下佢地

又多個

人地講緊本民前隻代表色係藍喎，又唔係屈佢地係藍
定其實你先係盲？
想入人都唔好咁啦，特登曲解人地既意思

佢係因為驚而走喎，唔撚係叫人班馬喎。不如拍埋第十集孫文屌埋d移民撚冇執政意志啦。咁咪左一巴右一巴囉

哦...原來玩緊小學雞遊戲..
我今日紅底tim...紅色底褲呀

係咪要咁同你討論

柒左咪認囉
曲解人地既意思老屈完人仲理直氣壯
同泛民一樣死不認錯

水炮車、港珠澳大橋、其他數之不盡嘅大白象次次都有飯民投贊成，靠呢班飯民光復到香港？賣完香港人再食埋人血饅頭咋繼續死攬班飯民咪日日都係最黑暗一日囉。

知你叻喇，識打字屈我做熱狗喇

我都廢事理佢地
黃藍呢d咁簡單既野 都可以扯東扯西 仲洗乜傾落去
又一次證明伍粉為左駁斥人 係可以亂up一通

條友柒到
得閒又可以

想洗走咩？

咁你老屈人喎
屈完人仲大條道理，理直氣壯
死不認錯，同泛民一撚樣

好似d小學雞自high咁
果然伍粉都係智力有少少問題

仲想洗😂
鞭到你傻啦

係囉 下次又可以話 佢地藍有咩問題
你睇下佢地著左套藍色衫

我地d凡人畫分黃營藍營個標準就不嬲都係果套架姐
就唔似你地伍粉咁 人地組織個代表色又分一次 件衫又分一次 呢樣又分果樣又分既

駁唔到就人身攻擊
咁有飯民既影子既

有陣時佢唔打d柒野 都費撚事笑佢
佢覺得國安法會拉鳩佢 真係癡撚線

唔爭在屈埋我分化屈埋我殭屍ac啦
黃絲泛粉有咩咁神聖唔屌得呀？做弱智嘢、鬥黃、屌其他派別做呢啲又對得住手足呀？泛粉宜家係咪覺得自己係爭取民主呢方面嘅霸權，諗住自己就做得最好最啱

佢鬧人就係批評
人地鬧佢就係攻擊

依家攬飯民唔代表我九月會投佢地

算啦..我見到佢地講既野都覺得尷尬
仲要上面係咁推以為自己好型好串
無眼睇伍粉質素

九月有得投
希望啦
要投咗先可以死心

鞭你咪鞭你

你quote我句野我咪回應下你 同埋被人屈做販民支持者好撚難受

其他人還其他人 我冇屈過你熱狗 如果你因為喺連登比人屈你熱狗 所以標纖所有上連登而反駁你嘅user做泛登仔 咁你做嘅野都你口中嘅泛登仔 同時你又係連登user 咁你係咪泛登仔？你上黎討論區因為人地唔理性嘅討論而令自己都放棄理性討論 咁你嚟討論區係為咩 就係鬧所有唔同意你嘅user一聲泛登仔？

咁伍公子有冇諗住喺移民之後組織革命 我地集體移民組軍隊攻打香港好唔好 避難就避難唔好幫佢開脫講到為抗爭 最多就係外地支援下其他流亡手足

販民做得大嘅原因係因為佢利人嘅軟弱再慢慢灌輸一套唔洗犯險嘅假希望比香港人入錢比佢地
咁孫文的野望的確係反諷黎咖 反諷又唔係exactly一文不值 魯迅嘅作品都係用反諷咖 魯迅當年有冇著草先 著草唔可恥但唔好捧到一個人咁高尚 當自己知自己做唔到點解會expect 人地做到

你冇幽默感唔怪你，香港人普遍都冇咩幽默感

就好似連登成日都笑黨鐵前線好黃，條底褲好黃，呢啲言論會唔令你覺得黨鐵前線真係黃呀
但你亂咁屈人仲死口唔認就同泛民一撚樣，死不認錯

周庭、大J又做過啲咩係為過場運動
拍片屌下狗笑下小粉紅講下性議題拍下打機片就好幫到場運動？唔係連登話無前線衝就逃犯修訂條例就過咗㗎咩？宜家又當前線無到無為過場運動做嘢呀？

弱智仔 講緊條伍鳩公

當然啦 主線都係街頭 反正都係無成本 亦都唔諗住啲議員會做到野 但一定唔係白票同投對家
定你又想屌街頭冇用？係咪要永續基本法先有用？

Up乜撚...是撚旦啦 see? Nobody cares.jpg

Btw我淨係覺得你幾十歲人都好撚中二病on99

其實好多觀點我都認同佢 好多時候至少佢係夠膽企出嚟屌 唔似得扑叔執人口水尾 永遠最安全

不過是撚旦啦真心 男人老狗婆婆媽媽真係好撚煩

周庭日本戰線都唔知

因為佢地夠高調囉
泛民支持者最鐘意睇呢啲，畫面靚呀

連個kol 69 612在場都可以俾hater屌到一文不值

九月唔投飯民點35+呀
35個黃碧雲、白頭佬、OMB、5比0，何其壯觀呀，一定爭取到民主啦

宜家日本政府制裁緊中共
有嘅話一定係份畫面好靚嘅頭版廣告起到決定嘅作用

直接收皮啦叫佢
成日抽下個個又抽下個個
網絡判官咩當自己係
有D唔關鳩佢事又要衝出黎入局
BOB叔都屌得佢岩
同期同佢出黎個幾個Youtuber
係得佢仲要靠屌黎屌去 博上鏡
陰功

你係咪高級黑黎??? 捐錢又唔夠人多 前線又唔夠人前 藍絲/共狗又唔識佢
伍狗究竟做左d乜

飯民係前線頂過幾多次tg
依家係人都知個議會係廢嘅
重心係街頭同國際
選佢入去係為左俾人dq
睇下國際會唔會有反應
如果冇就睇下香港人肯唔肯背水
冇就收皮做港豬

唔知你心中嘅抗爭路線係點？

達狗一定做最多
為咗賺中國錢屌兄弟

寧願唔投都唔會投熱狗lor
仲衰過投少數派

快撚啲死啦仆街公子

呢條垃圾肯躝未

地圖炮怨婦足咁多年
然後終於俾人圍屌
就即刻話自己洗心改面 反話你班人怨

永遠活喺大J達哥影子之下

總之佢依家講乜做乜都係錯架啦

收皮咪收皮咯 who cares ?

佢係咪有病

拉

伍公子應該最後悔係拍孫文之野望，驚得罪共產黨，依家驚撚到要著草

選科好重要
理科，你無邏輯，基本上收得皮
文科講情感，自己FF完就乜都以為行得通：乜柒都事在人為

補充少少
有好多文科仔都係出到社會先發現同想像唔同
慢慢修正返自己個認知，去跟返個社會玩法
即係識諗既，會增進返D現實主義
係個社會唔順利既，就好容易變成屌天既哲學撚

挽留
香港唔可以無左伍公子

講咗咁耐 原來大師個政治立場係移民港獨派明啦明啦

笑撚左大丁借舊登上位冇人提
伍公子d過去就比人批鬥
當年大丁唔屌van仔點會比追擊人

條友真係好煩 呢世人就係為左存在感而活咁 算鳩數啦好嗎

文科做推論都要講邏輯 理科做research揀field都要講情感
邊有咁二分架
但我醒起你係咪早排開過post講咩理科以外既科目都係垃圾？

邊個學科既現實主義
哲學撚又何來屌天？
理科仔唔會出到社會發現同想像唔同？
咩叫社會玩法？同所謂自己個認知有咩差距？何以見得個差距只出現於文科仔？
請指點

你覺得係咁咪咁，我唔想曬時間去拗

想你釐清論點叫拗
咁又係確實離左題既唔好覆囉

俾你拗贏，又點?
你呢啲咪我講既果堆文科仔既其中一個特質
鍾意周圍啄
OK ， 你贏了，你岩曬

咪就係其實走我理解
但佢起碼要同佢笑過嘅人道歉喇下嘛

好多人都用緊自己可以承受嘅cost 去盡做
所以唱歌//連儂牆 我都唔會笑

佢就拍埋d 濕鳩影片笑鳩人
依家就淆底想走佬，咩料

痴鳩線 問你野想你釐清論點叫做拗
打稻草人都出埋，緊係你贏啦
提下你，唔好令到自己變成支共港共高官個類唔比人質疑既人
言盡於此

呢個就係讀文科容易奶野既地方
鍾意同人拗，同人辯論
成日鍾意以拗贏人為樂
漸漸咪自以為睇透世事
乜都係自己岩曬
呢個世代，讀理科一定好過文科
出路多好多
難聽啲講句，讀文科，移民都唔輕香
文科有幾多個有沈旭暉咁既研判能力
自以為是既掃埋一街都係

其實伍公子班幕後班底做孫文應該都係想引起下討論，將套漫畫嘅訊息用主流媒體去講
唔係想話自己啱哂
係條乞衣份人太驕傲太易得意忘形搞到件事好似變左教人抗爭

愚樂台d人低質到
屌自己人就大大力
自己物春到無負出

講得好應
日鳩日屌人黃絲豬無執政意志
依家國安法都未立就積極考慮移民

啱牙出日程表預約被補

伍乞兒屌人
啲伍粉就話屌得你啱啵，有咩咁神聖唔屌得啊？

伍乞兒比人屌
伍粉就話鬥黃、分化，香港人唔配有公子

On撚9，成日扮撚晒嘢，擺個高高在上嘅姿態好撚嘔心啊
下下捉一啲實中嘅point嚟大大聲屌
明明係啲啊媽係女人嘅嘢，啲on9伍粉就濕到一地都係，大師前大師後

比人屌就轉頭就護航，死撐無屌錯

躝啦仆街

大丁唔惡言屌van仔
人地點屌大丁

死伍黑衣 仲咁天真

可能佢有錢 咪做投資移民
有幾多專業人士可以技術移民?
得醫護 工程 IT 創科 律師 機師 維修etc
其他全部食撚屎

你睇返我#251，我自己講我見解
佢自己沖出黎撩交嗌，走黎啄我#420

邊個學科既現實主義?_?哲學撚又何來屌天？理科仔唔會出到社會發現同想像唔同？咩叫社會玩法？同所謂自己個認知有咩差距？何以見得個差距只出現於文科仔？請指點#adore#

呢啲態度咪同伍公子一鳩樣
令我更加肯定文科仔真係好易誤入歧途
即係古代所謂既【文人風骨】
鍾意周圍啄人，下場通常都係好悲慘

得醫護 工程 IT 創科 律師 機師 維修etc

你數既呢堆，得律師係文科仔
仲要大把律師都係搵唔到食
理工科拎到牌=搵到食

我唔知啦 可能律師都唔得 因為唔熟外地法律

唔好講話律師，甚至社工移民都唔係好輕香
根本呢個世代，文科仔無咩競爭力
又容易讀上腦，正所以文無第一，武無第二
咪搞到好易成日自以為自己岩撚曬，拗贏=岩
理科起碼有條數計，岩就岩，錯就錯，個人無咁容易偏執
同埋外國好鍾意收D工程，創科，IT 既人才
因為呢個世代最缺呢D人才

我自己就建造業 準備做多2年走架啦

建造業係外國都缺人手啦
身邊好多所謂文科專業人士，依家都仲諗緊去外國做咩工好
根本做唔返本行
好多都話去做廚/樓面算

我批死伍公子一定係最撚得意既科目係中化
如果佢揀理科，應該唔洗搞到今時今日個人咁既撚樣

伍乞衣

點都要等個濕9肺炎完左先
今年DSE畢業既人
有乜興趣都好 自己想走又冇經濟能力
揀水泡科工程實冇死

用返自己興趣選科吧啦
理科唔係人人岩讀，要有邏輯思維
計數唔掂棧奶野
我只係話文科好易令人諗野偏執
好容易個世界同自己想像有好大出入
但又唔肯面對現實，變左一個憤世嫉俗既????
廢淡???
好難形容

樓主分化

成日以為自己個套先岩
on99 快撚d走啦
次撚次得返把死人口
無撚人可憐佢

佢走唔走真係唔知
但肯定唔會收皮
因為佢要擦存在感先開心
所以會成日出post
你見佢放張屋企人嘅相上fb 就知喇

有國家有youtuber移民計畫咩

人地國師黎
個個國家爭住要啦

香港 YouTube / KOL 嚟講
伍公子唔算差, 佢有啲片係高質
但真係唔太頂得順佢個藝術家脾氣, 同埋都唔 fit 佢個人
希望佢做人可以坦率少少, 唔好郁啲就無病呻吟
識欣賞佢嘅人自然會反映喺 followers 人數上面